# Get_Weather_Data_With_Python_Selenium



## Getting started


პროექტი რომელიც https://www.wunderground.com/ საიტიდან მოაქვს წვიმის ინტესივობის და წვიმის აკუმულაციის მონაცემები. 
მთელი საქართველოს მაშტაბით არის 28 სადგური საიდანაც მუდმივად დინამიურად ყოველ 30-40 წამში ნახლდება მონაცემი.
პირველი საშვალებით პირდაპირ api ვაკითხავთ და json ფორმატით მოგვაქს თითოეული საიტიდან მონაცემი.
მეორე საშვალებით სელენიუმის დახმარებით მოგვაქვს მონაცემი. რადგან სელენიუმი არარის სწრაფი და ჩვენი პროექტი მოითხოვს მინიმუმ 30 წამში ყველა სადგურიდან მონაცემების მოგროვებას.
ამის გამოსასწორებლად ვიყენებთ thread იგივე პარალელურ მუშაობას.
ამ ყველაფრის ვიზუალიზაციისთვის ვიყენებთ https://www.maptiler.com/ რუკას.  
